［認真問」有BNO嘅最快會幾時走？

有BNO嘅最快會幾時走呢？
逃生門會唔會好快閂？
覺得自己冇乜技能，想學多d技能先走⋯⋯
本身都唔想走，好想香港可以光復，支共可以滅亡⋯⋯
但宜家呢個形勢，好難唔去走難先

2個鐘後

講真？

集齊一班機，之後失蹤

認真
半個鐘後

好羨慕